依家有無人係Heathrow T5

仆街還有7個鐘先上機

咁你咁早去機場做乜

送女朋友機

異地？

係呀，遲下要飛過去

有幾遠有無時差

一個鐘 亞洲國家